港產倫敦禮儀師 ：有利物浦球迷要求葬禮狂loop You'll Never Walk Alone

馬曉芯記得有一位小朋友的葬禮上，所有來賓包括禮儀師和職員都被要求穿上超級英雄裝束，亦有葬禮會播勁歌金曲，有利物浦球迷更要求狂loop球隊隊歌〈You’ll Never Walk Alone〉。

猁

好似咒人快啲死

咁又幾好 看佢咁講

要求全部來賓著利記波衫

紅噹噹 沖喜咩

為死者扮超級英雄我覺得ok

鬼佬唔介意啩

落左去都要捧利狗，痴撚線

係咪叫現場啲人陪佢落去